{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib lombis ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ikesena kollane"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid ja leiba"},{"text":"Elan vee l√§hedal"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma muigan ja nurrun. Mulle meeldib n√∂√∂ri taga ajada ja p√§ikese k√§es uinakut teha. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pehmed k√§pad"},{"text":"Joon piima"},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Armastan m√§ngida fetchi ja minna jalutama. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida"},{"text":"Elan kennelis v√µi majas"},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada"}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma oin ja rullin mudas. Mul on lokkis saba. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen roosa"},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib √µues olla"},{"text":"M√µned inimesed s√∂√∂vad mind peekoniks"}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mina √ºtlen \"moo\" ja annan piima. Mulle meeldib p√µllul rohtu s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti must-valge"},{"text":"Mul on udar"},{"text":"Annan sulle juua piima"}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mul on suur lakk. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on teravad hambad"},{"text":"Elan Aafrikas"},{"text":"Olen v√§ga tugev loom"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind m√§rgatakse"},{"text":"S√∂√∂n taimi"},{"text":"Elan Aafrikas"}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma hopin ja mul on kott. Mulle meeldib oma noori sinna tassida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias"},{"text":"Mul on v√§ga tugevad jalad"},{"text":"V√µin v√§ga kaugele h√ºpata"}],"options":[{"label":"Panda","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja jooksen kiiresti tasandikel. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on ainulaadsed nagu s√µrmej√§lg"},{"text":"Ma v√µin joosta v√§ga kiiresti, et kiskjate eest p√µgeneda"},{"text":"Elan Aafrikas"}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on pakiruum ja suured k√µrvad. Kasutan oma pagasiruumi, et juua ja asju k√§tte v√µtta. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur"},{"text":"Ma armastan maap√§hkleid"},{"text":"V√µin ninaga vett pritsida"}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib roomata. Elan vahel sipelgas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Ma saan endaga kaasas kanda endast palju suuremaid asju."},{"text":"Mulle meeldib toidupuru."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Lendan ringi ja teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√ºlastan lilli."},{"text":"Sumisen, kui lendan."},{"text":"Inimestele meeldib s√º√ºa seda, mida ma teen."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma v√µin lennata ja mul on v√§rvilised tiivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."},{"text":"Olen ilus ja delikaatne."},{"text":"Mulle meeldib maanduda lilledel."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è M√µned inimesed kardavad mind."},{"text":"Elan veebis."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan rohus ringi ja laulan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"S√ºttin √∂√∂sel ja lendan ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma helendan."},{"text":"Olen √∂ine."},{"text":"‚ñ´ Sa n√§ed mind suvel."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Elan maa sees ja teen tunneleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja vintske."},{"text":"Aitan taimedel kasvada."},{"text":"Lindudele meeldib mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Maauss","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Paavst","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Olen mardikas, kes on punane mustade laikudega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√µnes kultuuris hea √µnne s√ºmbol."},{"text":"Olen √ºmmargune ja v√§ike."},{"text":"S√∂√∂n lehet√§isid, mis v√µivad taimedele liiga teha."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"S√∂√∂n puitu ja elan kolooniates. Mind v√µib leida vanadest majadest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja valge."},{"text":"N√§en v√§lja nagu sipelgas, aga ei ole."},{"text":"V√µin kahjustada hooneid."}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Joon verd ja lendan ringi, h√§irides tihti √∂√∂sel inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§tan s√ºgelevad hammustused."},{"text":"Suigutan su k√µrvas."},{"text":"Mulle meeldib seisv vesi."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"nahkhiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}